岩岩照完生長板....

報告話我既骨齡係19歲 ...生長板雖然未關晒 但高既機會好微 我既人生是否已完結......

巴打去邊到照

同問

化驗所 你求其搵診所醫生話想睇生長檢 照x光 佢會幫你寫轉介信！

你幾高？

骨齡19歲
咁你實際年齡呢？

?$

依家有幾高？

矮撚之所以矮肯定成日打飛機

18

167

161.4cm

女仔唔洗驚啦

我果間500

我男

搵高妹屌啦

161點溝女呀，我170都想死

我183....醫生話我重有得高 但我覺得已經over左

170點溝女，我184都想死

生長板幾時先關

我屌你啊

佢無講 只知道我果個暫時未關晒...

我有個朋友166都溝到十幾條女 唔洗驚

問題係我既身高 只有161.4cm

可以伸請定傷殘津貼